[{"question": "https://www.zhihu.com/question/276748593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276748593/answer/422027365", "content": "\n\u7f51\u604b\u5bf9\u8c61\u4e00\u4e2a\u6708\u4e86\uff0c\u633a\u559c\u6b22\u4ed6\u7684\u3002\u6628\u5929\u4ed6\u7a81\u7136\u53d1\u81ea\u62cd\u7ed9\u6211\uff0c\u89c9\u5f97\u4ed6\u957f\u7684\u4e11\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29690800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29690800/answer/430503231", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u7a77\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280558706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280558706/answer/415506959", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u8138\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278893348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278893348/answer/418098290", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/423865247", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u7684\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/413384509", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271606311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271606311/answer/393954228", "content": "\n\u6f02\u4eae\u59b9\u5b50\u4f1a\u770b\u4e0a\u666e\u901a\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/422093857", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280785843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280785843/answer/426708130", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u52a8\u6001\u7684\u5973\u751f\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269697702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269697702/answer/360275247", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u83dc\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267588280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267588280/answer/394262717", "content": "\n\u8868\u6f14\u827a\u8003\u751f\u989c\u503c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271547749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271547749/answer/431610971", "content": "\n\u7a76\u7adf\u8981\u591a\u52aa\u529b\u624d\u80fd\u4e0a\u6e05\u5317\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/198498082", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u7684\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/431295510", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283525344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283525344/answer/431795571", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u4e0e\u6e56\u4eba\u8fbe\u6210\u76844\u5e741.54\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38525075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38525075/answer/432027622", "content": "\n\u7ecf\u9a8c\u4e30\u5bcc\u7684\u53a8\u5e08\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u5e38\u505a\u996d\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283420385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283420385/answer/431489512", "content": "\n\u72af\u7f6a\u51fa\u72f1\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u88ab\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967002/answer/430360107", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u62ff\u628a\u5200\u548c\u68cd\u5b50\u5c31\u80fd\u548c\u91ce\u517d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270655997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270655997/answer/362030173", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8f6c\u52a8\u5149\u6e90\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u4f7f\u5149\u6591\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u8d85\u8fc7\u5149\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/431943873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60171177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60171177/answer/431733282", "content": "\n\u6211\u4e0d\u592a\u597d\u8ffd\u2026\u6211\u4e0d\u662f\u90a3\u79cd\u975e\u8981\u7ef7\u7740\u8ba9\u7537\u751f\u8ffd\u7684\u5973\u5b69\uff0c\u8fd9\u53e5\u8bdd\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567631/answer/431352564", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5e38\u89c1\u8bf4\u67d0\u4e9b\u6b4c\u624b\u5531\u529f\u88ab\u4f4e\u4f30\uff0c\u90a3\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u666e\u904d\u9ad8\u4f30\u7684\u6b4c\u624b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282940609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282940609/answer/430181140", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u5c0f\u7ec4\u57ab\u5e95\u60e8\u906d\u6dd8\u6c70\u3001\u897f\u73ed\u7259 1/8 \u51b3\u8d5b\u88ab\u4fc4\u7f57\u65af\u70b9\u7403\u6dd8\u6c70\uff0c\u4f20\u63a7\u7684\u5a01\u529b\u4e3a\u4f55\u5927\u4e0d\u5982\u524d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283386893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283386893/answer/430969735", "content": "\n\u6885\u897f\u548c C \u7f57\u8fd8\u4f1a\u53c2\u52a0 2022 \u5e74\u5361\u5854\u5c14\u4e16\u754c\u676f\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48683350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48683350/answer/423807808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613 2018 \u5e74\u65b0\u4f5c\u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/430872896", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63758581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63758581/answer/431295883", "content": "\n\u5728\u5f71\u89c6\u5267\u6216\u8005\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u9057\u61be\u7684cp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268945226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268945226/answer/430574576", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u72e0\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/428363090", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274447932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274447932/answer/380885777", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u571f\u5473\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265376432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265376432/answer/425038921", "content": "\n\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u9760\u8138\u5403\u996d\uff0c\u5374\u88ab\u75d8\u75d8\u903c\u5f97\u4e0d\u5f97\u4e0d\u9760\u5b9e\u529b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274585369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274585369/answer/380716768", "content": "\ntfboys\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u56e2\u9b42\u70b8\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967002/answer/423415701", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u62ff\u628a\u5200\u548c\u68cd\u5b50\u5c31\u80fd\u548c\u91ce\u517d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273734589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273734589/answer/415246890", "content": "\n\u5982\u679c2016\u5e74\u7f8e\u56fd\u5927\u9009\u662f\u5e0c\u62c9\u91cc\u83b7\u80dc\uff0c\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u5927\u6218\u548c\u7f8e\u82f1\u6cd5\u8054\u5408\u6253\u51fb\u53d9\u5229\u4e9a\u8fd8\u4f1a\u57282018\u5e74\u53d1\u751f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20069976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20069976/answer/387788292", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57ce\u5e02\u9ad8\u94c1\u7ad9\u79bb\u57ce\u5e02\u6838\u5fc3\u90fd\u597d\u8fdc\uff0c\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u89c4\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20593065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20593065/answer/421949401", "content": "\n\u519c\u6751\u4eba\u6bd4\u57ce\u91cc\u4eba\u6df3\u6734\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281946060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281946060/answer/425977260", "content": "\n\u897f\u5b89\u4e8b\u53d8\u4e2d\u82e5\u848b\u4ecb\u77f3\u88ab\u6740\uff0c\u4e2d\u56fd\u683c\u5c40\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22063298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22063298/answer/425717104", "content": "\n\u6709\u4eba\u4e86\u89e3\u5de8\u7269\u6050\u60e7\u75c7\u5417\uff1f\u8bf7\u95ee\u5982\u4f55\u514b\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/423722791", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23758028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23758028/answer/416984712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5317\u65b9\u7684\u65b9\u8a00\u5dee\u8ddd\u6bd4\u8f83\u5c0f\uff0c\u800c\u5357\u65b9\u7684\u65b9\u8a00\u5dee\u8ddd\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279339878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279339878/answer/406206828", "content": "\n\u5c0f\u7c73 8 \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50593326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50593326/answer/412987225", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u7b14\u4e0b\u7684\u8c01\u6700\u5b64\u72ec\uff0c\u8c01\u6700\u5bc2\u5bde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62746787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62746787/answer/411111213", "content": "\n\u5176\u5b9e\u6211\u5f88\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u6d77\u8d3c\u738b\u770b\u54ed\u7684\u7537\u751f\uff0c\u4ed6\u7684\u5185\u5fc3\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57821533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57821533/answer/397515880", "content": "\n\u7406\u6027\u8ba8\u8bba\u534e\u6668\u5b87\u548c\u9e7f\u6657\uff0c\u5f20\u827a\u5174\uff0c\u5434\u4ea6\u51e1\uff0c\u9ec4\u5b50\u97ec\u7684\u97f3\u4e50\u6027\uff0c\u600e\u4e48\u5bf9\u6bd4\uff0c\u8c01\u6700\u5177\u6709\u5b9e\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27653917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27653917/answer/405781327", "content": "\n\u8001\u864e\u5b9d\u5b9d\u4ece\u5c0f\u517b\u5230\u5927\uff0c\u5b83\u4f1a\u653b\u51fb\u6211\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020458/answer/409808866", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u5f8b\u5e08\u78b0\u5230\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u79bb\u5a5a\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278857577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278857577/answer/404001743", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\u79d1\u5b66\u7684\u79d1\u7814\u4e0d\u80fd\u8131\u79bb\u5b9e\u9645\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/392892654", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/384500185", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56672328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56672328/answer/383689430", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320096/answer/430896712", "content": "\n\u4f60\u5728\u5b66\u6821\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f7f\u4f60\u4e00\u6218\u6210\u540d\u3001\u5168\u6821\u7686\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/411889907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u5531\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275941232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275941232/answer/384530182", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2008~2018 \u5e74\u8fd9 10 \u5e74\uff0cIT\u3001\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u5f85\u9047\u6307\u6570\u7ea7\u4e0a\u5347\uff0c\u800c\u7535\u529b\u884c\u4e1a\u5f85\u9047\u8170\u65a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273922659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273922659/answer/374731888", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6ca1\u542c\u957f\u8f88\u529d\u544a\uff0c\u4e0e\u7a77\u7537\u670b\u53cb\u7ed3\u5a5a\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u90fd\u8fc7\u5f97\u548b\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/422665187", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273489729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273489729/answer/382181550", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5b66\u6570\u636e\u5e93\u539f\u7406\u548c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283421389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283421389/answer/431235718", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u822a\u5929\u5c40\u548cNASA\u90a3\u4e2a\u66f4\u5389\u5bb3\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281303244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281303244/answer/420573511", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e16\u754c\u676f\u671f\u95f4BOSS\u76f4\u8058\u6295\u653e\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283525344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283525344/answer/431738351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u4e0e\u6e56\u4eba\u8fbe\u6210\u76844\u5e741.54\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65590131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65590131/answer/375115460", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 9 \u6708\u7591\u4f3c\u6234\u68ee\u7403\u7684\u5854\u6bd4\u661f (KIC 8462852) \u51fa\u73b0\u7684\u65b0\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283510016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283510016/answer/431537065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f 1/8 \u51b3\u8d5b\u4fc4\u7f57\u65af\u5168\u961f\u8868\u73b0\u795e\u52c7\uff0c\u70b9\u7403\u5927\u6218\u51fb\u8d25\u897f\u73ed\u7259\uff0c\u664b\u7ea7\u4e0b\u4e00\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47734092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47734092/answer/421070578", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u771f\u7684\u6ee1\u5927\u8857\u90fd\u662f\u5e05\u54e5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/407786094", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283525344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283525344/answer/431918440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u4e0e\u6e56\u4eba\u8fbe\u6210\u76844\u5e741.54\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/430790443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/359977202", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/431463431", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283519621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283519621/answer/431576701", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f 1/8 \u51b3\u8d5b\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u70b9\u7403\u5927\u6218\u8270\u96be\u6218\u80dc\u4e39\u9ea6\uff0c\u8212\u6885\u5207\u5c14\u9006\u5929\u8868\u73b0\u96be\u6551\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283525344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283525344/answer/431789517", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u4e0e\u6e56\u4eba\u8fbe\u6210\u76844\u5e741.54\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278383667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278383667/answer/431081994", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5efa\u7b51\u6559\u80b2\u9762\u5bf9\u7684\u73b0\u5b9e\u5371\u673a\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21370608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21370608/answer/370000320", "content": "\n\u9760\u5de5\u8d44\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u623f\u73b0\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/417611256", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/430469930", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280464652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280464652/answer/422913054", "content": "\n2018 \u5c4a\u9ad8\u8003\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e70\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46720776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46720776/answer/373881063", "content": "\n\u80cc\u5355\u8bcd\u8f6f\u4ef6\u80fd\u5426\u66ff\u4ee3\u5355\u8bcd\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280161191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280161191/answer/425280176", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u9ad8\u8003\u5168\u56fd\u5377\u6570\u5b66\u96be\u5ea6\u53ca\u547d\u9898\u4eba\u610f\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/430016776", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268040021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268040021/answer/384930875", "content": "\n\u90d1\u723d\u6709\u6ca1\u6709\u6b63\u5f0f\u7684\u7ea2\u6bef\u793c\u670d\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282931198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282931198/answer/428945979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4e16\u754c\u676f\u5fb7\u56fd 0:2 \u4e0d\u654c\u97e9\u56fd\uff0c\u88ab\u6dd8\u6c70\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277416026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277416026/answer/429060648", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u671d\u6700\u7ec8\u6536\u670d\u4e86\u8499\u53e4\u800c\u660e\u671d\u505a\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27530434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27530434/answer/382260991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5927\u5b66\u751f\u6709\u610f\u4e49\u7684\u624b\u673a App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68638726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68638726/answer/397359846", "content": "\n\u5987\u4ea7\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806854/answer/426497908", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u961f 2002 \u4e16\u754c\u676f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280161191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280161191/answer/414521215", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u9ad8\u8003\u5168\u56fd\u5377\u6570\u5b66\u96be\u5ea6\u53ca\u547d\u9898\u4eba\u610f\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278115980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278115980/answer/428128766", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u591a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/421720280", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281094899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281094899/answer/427071192", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u4e86\uff0c\u5bf9\u4e8e\u586b\u62a5\u5fd7\u613f\u4e00\u8138\u61f5\uff0c\u6beb\u65e0\u65b9\u5411\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279324746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279324746/answer/418038275", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5730\u56fe\u6700\u840c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278115980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278115980/answer/413879420", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u591a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279340067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279340067/answer/414150726", "content": "\n\u5c0f\u7c738\u7684\u7ea2\u5916\u4eba\u8138\u8bc6\u522b\u548ciphone X\u76843d\u7ed3\u6784\u5149\u4eba\u8138\u89e3\u9501\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55988297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55988297/answer/417398491", "content": "\n\u53e4\u98ce\u5708\u7684\u67d0\u4e9b\u6b4c\u624b\u662f\u5426\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20339084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20339084/answer/388152574", "content": "\n\u4e94\u7b14\u8f93\u5165\u6cd5\u843d\u4f0d\u4e86\u5417\uff1f\u6700\u7ec8\u4f1a\u6d88\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61303831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61303831/answer/422048486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\u7684\u6e38\u620f\u5728\u4e2d\u56fd\u8d77\u5230\u4e86\u76f8\u53cd\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/418571697", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270783764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270783764/answer/411336106", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36574396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36574396/answer/349515611", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u751f\u5fc5\u5907\u7684app?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280673890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280673890/answer/417084735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u6c38\u6d696\u670813\u65e5\u4e13\u573a\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55125924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55125924/answer/358429165", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4f4d\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281090675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281090675/answer/420966603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u52a06\u5f00\u552e22\u5929\u5168\u7403\u9500\u91cf\u7834\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22581343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22581343/answer/385691851", "content": "\n\u8305\u53f0\u9547\u7684\u4eba\u559d\u4ec0\u4e48\u9152\uff1f\n"}]